388 港交所 股東圍爐取暖區

利申4月尾玩過 , 25x入 食埋2.85息 之後 26x放 才息兼收

今日@209又做番股東
如果係股東入來傾傾策略

我前年買個時193

仲有2手249個時
入黎收息博反彈

未係股東，但有興趣做股東，感覺現價入輸極有限，不過要坐貨坐到下一次牛市

Same

$290苦主 等下次牛市，不過幾時？

月供緊 有9000蚊貨 平均240

213入咗一手

上落市平均價$160-180
起碼跌多一成先可以中長線

但有機跌到160-180蚊
如果恆指去番20000-22000

我都係炒短博佢短期技術反彈

233入左小量貨，200會再入，每跌10蚊再買，中長線睇，280-300會走貨。港交所只有波幅沒有升幅

215 !!!!!!!!!!! 目標未到

目標225-228 有冇同路 ?

尋日208入左

均價245 3手

恭喜

博佢見底

分兩注錢入牛+正股
分擔左風險

215入值博率少左D

會唔會上返24x

恆指去番28500-29000 就會
但機會比較低

未入過388
依家215 想入1-2手 但依家睇唔清係真反彈定假彈

1-2手冇乜肉食

而家咁的時勢有得賺都好好

218 !!!!!!!!!!!!!

230有貨

上

樓主下次入叫埋ok?

217.8 !!!!!!!

短線可以食糊

第一目標: 222-224 ,
中期目標: 226-228
遠期目標 230-233

過左夜 繼續跟進

走提返聲

中期預幾耐？

睇下是否確定反彈

觀察中

睇trump twitter

has o

?

聽日388又升

距離目標又近一步

依家趁低溝下，240-250左右平手

持貨左幾耐 290 @@

太高了

好過盲等290

都係, 290 當280喇, 有息收過

屌早知今日215入388都好過買垃圾熊

當年上望300既日子

歷史高位你地都敢追..,,

企鵝4百幾都有人追啦 重hold緊tim

209入左兩手215放番出黎

今日220-223了

第一目標今日應該已到

掂到220

DH 221.2 如果想食可以食左先 , 但我未必食住

股東集集氣

加油。。。我都入左几手

正股驚閪咩
息口都仲高過港元定期

221收

又跌喇

今日算幾硬淨下

我put 左

穿200先入啦 靜待市場

頭先睇都去到224
睇下幾時收割

點解貿易戰都升 唔明 求解答

226

幾時去反$300

300應該都好難

250都難

中期目標底已到, 食左先

今日忙到冇時間收割

好多賣盤
唔敢入

$226 四手留名
短期睇$230

廢到呢

妹下妹下咁

百屌先可以升多小小
繼續屌佢

DL 223.6

230表示返家鄉未

前幾日返左喇

$230 買 上左$300 無走坐番落黎

今日跌過籠
DAY LOW 218.2

DL 214.4

有排跌woh

YES,
穿上次底位

港交遲早升番300 等下先，長揸

等10年囉

$210了

又可以平貨入爆佢了

溝下好啦，每次股災都穿200

冇388了,
很想買番388

$217入 好撚驚

穿$200 先入？

靜待機會

想入貨, 但今次目標只能向下調整

今日208.8入咗手

201入咗三手

咁有信心

依家都係一個合理價
再跌，跌盡都唔會多
我又唔怕坐

200穿硬

201 202 201 202

249入左2手，有排坐

穿埋200 應該放十年都升唔到反家鄉...

啱啱199.3入左手

10手?

那來咁多錢
1手咋

196.5

248入兩手，未見過上番 230，一等到收埋息，229 即走

點解229

上個月差唔多最高位走左。

第一站180

180入咗4000股，300無走到

醒目仔

而家我係你就走
好快穿180

咪嚇鳩我呀

我都唔怕坐

有得平d入 點解唔怕坐
每注錢都是彈藥

好快200都冇

+$480,000 -> +$64,000 now

有錢就是任性!

唔好提 到180再入返10手

drop to zero wor ching

又入番

冇人玩388 ?

坐緊

好撚廢 人地爆升緊 388仲係妹下妹下

霉得過5號仔

前日入左1手，不過旎住彈番10蚊8蚊就走，等個市再跌低D先再入

1手冇乜肉食, 要起碼5手10手先有

我淨係買得起2手...唔想所有現金買晒落去
其他錢去左月供

月供都好既, 熊三尾至牛一頭 月供是最正

發力

ao 208.2

短線睇咩位好

升多十蚊就走

年幾前228入 27x 走咗

啱啱放左210蚊

等跌低d再入過

+8.2

賣早左

所以買多d 分注慢慢放

求教學:
如果想等跌到200蚊先買係咪應該short put 1手388@200 ？

yes

咁如果一心想接貨，係咪要放定兩萬蚊係戶口，萬一要接都有錢接？

當然啦, 一係慢慢多錢(殺對方權金), 一係接左貨

明白，唔該晒，而家轉錢去一通試下先

有13手
唔知要坐幾耐先可以上翻300

300 要等唔知幾多個春天先會到

其實升咩

競價226？

勁假

222放咗
再跌先再入

等跌低d 再short put

屌早排198冇錢撈底

227放左🤟

+15

見佢升咁多，小小地long put 左兩手@220

冇力

其實都差不多

想反手沽佢

未係時侯

好硬

Put撚7佢就無錯

用息率黎判斷黎隻黎買都唔錯。>3%就開始每月入一手做長線。<2%就沽d

入左兩手put

3% 要等到$180

入咗三手put

Put住先，跌到180可以考慮買買買